冇圖 鬼仔港鐵食喝玩樂

鬼仔車廂開心食野 有性格
港豬食野 俾人屌

港豬同鬼仔 待遇既分別

你咪又係度影相 咪又係無屌
講條鳩咩

其實我覺得係香港地位愈黎愈低
比人一種WFC既感覺
佢地覺得香港=支那 所以咪咁囉
你試下呢個鬼仔去日本/其他發達城市 可能唔會咁

矯枉過正嘅人係傻鳩

東鐵線就由佢啦

冇玩吊環 算係比面

鬼佬不嬲係咁 唔似得我哋中國人咁有禮儀
幾年前美國咪有個薯片俠食住薯片勸打架

鬼仔: 真性情 熱情
強國人: 無文化 影響市容

麥而家d大陸人生得咁似外國人既

你又講得岩

啲廢中撚識英文屌鳩佢地

垃圾支那仔

東鐵成撚日見

可能新疆仔嚟呢

支那人就算坐係個位度都影響市容